其實大家留言後點睇有冇人覆？

要睇返回帶？

開完 覆完po 撳留名 check返咪得

新會員

因為原本想知會唔會有得通知個啲

我不嬲冇人覆 唔洗睇都知

認得你 你條女係偽基督徒嘛

半偽掛。。